(英文jj)我唔好意思就真既英文點講?

如果人地同你講唔好意思，你想同番佢講唔好意思就真，我應該點答佢好?

I am sorry is real

i go to bus by school

Me too

I am fine thank you

I don't care asshole

I am not ok meaning is real

i am not easy is true

No no no, it's my bad!

人地同你講唔好意思係中文黎
做咩要扮ABC用英文答

the fault is mine

oh fuck i m sorry too bye

English dick

my fault instead

外國人邊會答我唔好意思就真

i am your father

Me no good meaning is real

sorry very much

I sorry back you

You sucks 就得

I excuse me is real

視乎佢唔好意思既英文係咩
You may say: no I should take the blame

I’m up to something

I go to school by bus and you